33484 ---> 21139 / 31185 --> ???

行c浪 = 18000

全世界爆炸走都冇得走

月線圖 唔似c浪

唔通會話畀你知股joy 咩

似係你唔識數浪
亂鳩咁用延伸比率